Zoals ik mijn vader of mijn moeder nooit heb gezien en nooit een gelijkenis heb gezien van een van beide (want hun dagen waren lang voor de dagen van foto's), mijn eerste fantasieën over hoe ze waren onredelijk afgeleid van hun grafstenen.
